經過中環，又有人墮樓。。。

唔係同一單。我呢單係接近金鐘

10 點左右影

[本土youtube戰線][黃頁］面對偷圖狗，我哋創作愈做愈灰心（認真post)

我地已經比人抄到灰哂機
想請巴打幫幫手